唔講都唔知駕駛學院收咁貴

今朝訓過龍 無睇時間學車
師傅話嗰堂當無咗 補堂要加千二
但個半鐘收千二真係好過去搶

自己唔撚知醒上黎怪人 咪撚學啦

個半鐘千二蚊

駕院學46最on9
同出面一樣但點解要俾咁貴

千二蚊
出去搵師父補補佢啦

可以淨係補幾堂
有無好介紹

祝樓主
考車唔睇鏡，死火，斜路fail